達哥竟然支持暴力！

訓教狗真係一隻好game, 前日steam 廿蚊買返黎重溫

2:40

屌你老母煩撚夠未
達狗會唔會幫你贏到自由，人權啊
成撚日J佢講啲咩
咁鐘意J返屋企向你老母打飛機啦